[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4941）

齊贏

訓醒收錢

我習慣自己會開盤
如果莊家個初盤同自己嗰個太大出入
通常都會博中

同埋通常係咁落飛都係引9你買

睇365準到,上盤輕鬆

想問大家知唔知漆黑巴去咗邊

回水未

推多幾口,齊齊推

夜晚先會出黎

365又可以點睇呢

佢有冇改名

講經咩 私食又唔講

我後悔冇喺2.05買
因為怕佢落到半一就好大機會開到
我都係喺1.95買入

我1.87啊

其實講果日啲盤岩唔岩自己feel多啲
有時果日開既盤同自己諗既差唔多
真係可以10場估中8場邊隊贏

好多比人姦左咁

呢場全部莊初盤開平手都已經好大提示
費城係私家雞 nyc點會讓都唔使讓
後市全部莊先升返盤
等人覺得咁先正常從而偏向買主吸主飛
個人睇法 不喜勿插

曼聯 波圖 熱狗

呢幾日我自己覺得最靚既盤係前晚貝迪斯
真係好撚有信心會大炒，仲要高水半一
可惜中盤唔中波旦，買左5-0 5-1

如果今日五千針埋既
以後日日上黎傾下波出口水飛算

啲人仲會走去買nyc

我以為係迪士尼踢平手起步都算合理後尾升到半球讓太多好鬼之後回落平半我先夠膽買最後發現原來自己懶撚特別明明回左飛仲買

過吓癮算

好似一開波讓半一

呢場我都有講
比班SICK波撚話咁廢,客贏埋
我唔搏咀姐

所以話連登大船質素差左好多

尋晚兩隊西波讓半一又撚狗, 好彩冇中伏

見佢閪左咁多場
返到主場係時候要贏波
最重要係無左果件廢鳩簡拿利斯控波
踢返簡單又爽既波

有冇人追角細追到破產

我果串斷左廢撚1場
其他中曬

曼聯正氣
原本諗住得半格
訓醒有全格

費撚亂開
好難買

2.23

搵食波來
最好等佢回大飛果陣先買佢

我2.15

我買左不過冇放上嚟
因為反正冇人買維拉

修踢完半場就訓著左
咩都無買

維拉無慾無求
降硬班

想知好似今日日乙頭場咁外圍啲盤轉黎轉去應該點睇

咪話左呢場綠G唔睇好,唔買囉

琴晚瞓唔着所以睇埋場波

sor冇睇到有講

準備啦

你場場買一定輸

唔岩睇咪飛囉
賭少一場幾咁閒
出去打陣機又好,睇電影都好
點解一定要買

一贏錢就身痕

琴晚你喺邊

波台出完修就訓覺

因為班人覺得好抵買所以9衝
同班師奶喺超市搶特價貨一撚樣

都話唔係贏好多
但搵生活費姐
始於唔番工後,要使費

原來波po咁多高手深藏不露

你自己都係啦

我都係跟你地

你都羊唔少啦

初盤同合理盤差異不大
即係任開
你買嘅話其實同買單雙冇咩分別
要睇埋尾盤

贏錢嘅個個都係高手

我賭左四年咋
好多ching都多經驗過我

點睇首爾平手

講左咁耐一陣果兩場有飛睇未

偶像狀態幾好其實應該起碼要開平半
不過對賽來講首爾佔優所以開平手
如果一定要買我會買偶像

睇埋尾盤先啦

屌 2串1 all in頭兩場算 呢幾日睇早水中晒

跟

水呢

想知

贏多場就可以cash out

咁快

只有拎出黎既錢先係自己既

我每日都有cash out
叫做提醒下自己

幾錢

你覺唔覺得如果偶象落到平半幾抵玩

唔抵玩
兩隊都咁廢
首爾抵玩D

一敏大師

我本身贏緊7k
紐約城輸5k兩野追返哂啦

1k本目標11k

咁我買少少睇波算

玩左幾耐

好多睇盤師

只要你想，人人都是睇盤師

個個都可以做
中唔中又係另一回事

買大船對家仲爽

一敏兄有無水追數

佢gel飛果陣買佢對家即可

師兄好似好針得 咪搞我Seoul ok?

佢好撚有運 場3串1 俾人秒入都反cup到

我求其度
可能買盤會贏呢

想要格蘭同idol ， 使唔使驗腦

不要再說

皇蘇唔好？

屌我買左客+1
佢老母補時角球個龍接空氣漏入左

賤種隊都敢要？

各位師兄而家場外投注有無得買波？

皇so復賽後好似冇點贏過

我想問今晚皇蘇ok?

見到人貼飛贏錢唔洗葡萄
你識借錢搵錢你會係下一個比人葡萄既人。

咩料咁多事後狗

睇定咁準咁有信心又唔見開波前大大聲講

支持！

有講

輸服哂 一買即炒

想借 留tg

借錢一棍冇煩腦

有講
出左四埸都中

慢慢傾。

晚晚事前都比手足屌

大家度波通常度幾耐
我開波前十五分鐘

認真睇最小1個鐘

點解用咁多時間睇都......

有好多野望

5分鐘

想知你平時點睇角

角球好小數據可以參考

但見你平時買角好有信念

我反而想學睇即場大細
有冇高手

我一直好佩服中盤鍾意識叻既朋友
擲公字都50%中都可以認到叻既
如果你賭馬中到條Q應該會覺得馬會18歲先開始比你賭係浪費左你既才能。

老友呢個月執左幾多？

一埸就話50%啫

當買單雙

推四口就得6.25%

無計啦
隨便人點諗
我都係為生活姐

Cash out 尾數注輸完就停玩到月尾

上盤角細下盤角大是常識吧

借錢借得夠大 輸就賭double 賭四次欖追數
都係得6.25%輸哂。
但呢到啲契弟鍾意阻人追數同人講佢會係果6.25%。

推十口就得0.391%

聽朝有正傻閪地震

關你撚事？

事前講左啦

所以話唔鍾意係到出水
出完又話事後
倒不如咩都唔貼
係到鳩up好過

又有韓假角球玩

成日比人屈臭

做咩冇啦啦鬧交
上黎鳩up下咪算囉

唔好鬧交 今晚岀幾場黎睇下咪知

btw啱啱度咗幾場盤
晏就再up出黎睇下有冇手足同路

角球盤師
1830 韓假 暫睇角細

咁撚多傻9

知道我敏既偉大未

大把錢 驚閪？

無波賭唔嘈交做咩？

靜啦屌你地

好地地做咩嘈....

贏番廿個未

得蛇

仲敢出聲 屌你老母牙
跟你個廢爐害撚死人啦

真係害個啲無出

-240k

放膽去大聲笑 我請你個老母食香蕉

第一個屌你老母 死燈閪

你笑西？

揸波蛇 差差 你好 食左午飯未

屌你牙 自己輸賴得sai燈

最後的微笑 去jump先 勿念

啱啱食完 花仔琴晚汁幾多？

未 諗緊食咩

挽留花仔

條仆街啲私水燈到

汁柒左 無埋刺狗角 高追慘死

垃圾 下午茶都黎

入返嚟帶領花仔

跟你買盤 我聽教聽話的

巧 等陣1800

時代冰室熱狗幾正

揸波蛇 好人一生羊大錢

齊柏林啦 時代要食花膠雞湯飯

樓上全部輸錢

山雞果場大波有冇機

1800 半大

屌你老味馬會笑到我仆街

On9

手足留意下
一陣間頭場日假
現場係有球迷入場

9up 唔洗本
乜撚野主場球迷

肺炎都比人入場

輕鬆

吓 咁上一輪其實有冇

九洲唔係水浸咩

真係有球迷

一棍5000扑落去啦

真係有球迷喎

想我死咩
揀一兩場有信心既轟落去算

今場先開始有

邊場有信心
諗住買皇馬同格蘭

頭兩場垃圾波skip喇

same
二揀一會揀格蘭

你買得就預左贏架啦

上黎分享下心靈注only

賭無必勝
更何況要中曬五場

輸咗政府果一萬，借唔借錢反cup好

你係咪釣緊果條死財狗上黎

借錢賭錢
越輸越多

智障無下限

18歲啱啱中學畢業諗住做少年賭神
點知

唔大注點追返兩萬

見到有人1萬全推大波 連中左幾口 而加推到8萬幾 全真飛

我都試過2500推三口推上1萬
點知一鋪輸番哂

剩係後悔點解輸果兩場唔買角大
你叫我大注五串一真係做唔到

諗唔到頭埸點搞

skip

佢全推3場 1萬>2萬>4萬 目標30萬

搵聽朝場美職all in3格角

今晚又要輸500比狗會，刀仔鋸大樹真心好難

大大力綠雞算咁都輸就認命

好 頭場要主試試先

照下鏡 問自己一句 你甘心咩。
人有三衰六旺 輸哂唔代表你投注方式錯
可能只係一時無運 邊到跌到邊到爬番起身。

追數果時大注一棍係唯一出路
慢慢推你要贏十場八場
大注一棍一場就得。

d等陣兩隊主隊贏盤 10 1 100

Lm

ME

有啲道理

學生哥哪有本啊？你借俾我啊！

有錢再玩啦
當年我都係咁

其實正路應該係認真讀書丶認真工作，戒賭真係唯一出路，但偏偏好唔甘心

今晚18:00同18:30有咩心水啊

全大

18:00 主
想睇多陣

自己決定啦
一萬啫一個月人工都揾返啦

18:00 半主
18:30 半大

老友今日有冇水？

輸

L你老尾 死燈閪

有睇啱會開心share

未 得14個

戒日假的第一天

學生哥要玩都唔係玩咁大啦

點解而家咁多人18歲走去賭
我當年都係咁啱行過投注站先會買一兩注六合彩

我

係咪香討個條友

咁易都輸

解鎖成就

係

佢琴日諗住推國米 點知未等到水就入左 唔係應該今日收16萬

成功左？

好撚癲

見上面學生一注都一萬幾千
想當年出黎做野賭一注讓球200贏輸都嚇餐死

佢話下半場等2倍就入手 點撚知49分鐘未等到就入左 55分鐘第2粒

今日係日職日乙好重要既日子

因為由今日開始

觀眾可以入番場啦

為左保持球隊收入

今場波唔可以悶

一定會爽攻

否則入座率會越來越低

所以唔好理2隊波實力點點點

頭場日乙100%大波

入左5K 追數 一陣買日穴
.

你知 我知 單眼佬都知
所有都係開細，收個莊錢

今晚叫皇蘇 快d入兩粒

但係你叫我買半大

買，唔買你邊有得追數

日假係咪越回越愛
頭場主？

Q

半大24

好耐無見

少咗上連登 tg多

皇馬咁有信心 復賽神射手都停賽

淨返2000點樣部署好

韓角大

個fd叫我all in皇馬主客和當收息 點睇

日乙韓假半大2串1

希望大家一齊抵制日假
諗返星期三d賽果仲係好撚嬲

好啊,好過將啲錢放喺銀行

還好啦 買三場兩場收錢一場走盤

唔中就收皮

盤 半全大

lm

無贏硬嘅波

lmlm

偶像強陣如鹿角

賣料狗

2串3
臭雞半大1/1.5
首E 半客

2串1
臭雞0/-0.5
首E 0

2串3
臭雞讓和
首E 全場客勝

只中1條過關 10 1 100
中2條過關 10 1 200
中曬3條過關 10 1 300

me

6點 6點半點睇 想一注盤 一注串

中

臭雞回到.....

6雞同首e係咁升水。。

臭雞大船

回咁多

中硬 入唔到都會比12碼

6雞1.99

all in 綠雉 救得一個得一個

綠雞咩事回到咁

大走你

日韓 兩場半大例飛
成功開出 5 1 100

信大船 6雞 越回越愛！

一敏呢

6雞巨船

連登大船綠雞今日會開出

兩場細波使唔使驗腦

頭場日假小心 主必輸

首爾冇阿祖安奴 大家睇路

嗌咩交姐，琴晚諗住包入一球就訓，起身發現5分鐘比人反cup ，嘈咩姐你地，我5分鐘輸一萬

今晚有心水，岩既入黎睇下囉，同路就跟囉，唔同既咪睇我幾萬幾萬咁輸囉

支持

和

開波之後應該係平手盤

向日葵盤
綠雞8.5b
偶像盤
有無same road 巴打

就開波都仲未有飛睇 連登24

度好 波post重新恤發

頭10位最快回我(#290)既我mark 低左
1.風花雪愈
2.摩納哥又閪
3.光復香港_
4.傻豬傻瓜傻更更
5.新条アカネ
6.羽田BB
7.可樂戒指
8.你條羹年期
9.朱金春
10.木山春生

頭先啲睇盤師出黎
Any water

向日葵盤

睇咩盤
倒球第一中指:越回越愛

d睇盤師只會完場先出黎

韓k 和

1800
1830
全半細

嘔像唔會咁多場和掛

綠雞

屌 一路走來得彪析同岩狗最信得過

18:00 主

有無邊個睇盤師推介

大岩狗

買佢對家最穩

咪再賭 會唔會買日本角球 你買我就skip

一敏 呢期當旺

主其他?

大佬彪 （十三屆冠軍騎師）
大岩狗

人唔笑狗都吠

好記得有次係話主fg
點知唔夠10分鐘客就fg
再隔幾分鐘先主g

主盤

上

尋晚西翅同西米都係讓半一

分幾注買

你唔係贏幾百K架咩 點解縮曬注

輸4了

你一場馬都中到應一應 點會輸

跟住嗰日法國馬咪一晚針返廿個

2場馬針廿個？
咁你幾場波馬都有喇 咁細注以為睇錯名

50k wp咁買 唔針就奇啦 小賭怡情算

提提大家 6點日乙會有inplay

咁大注就買田雞潘狗收下息仲好啦

有無人FC首爾？

齊嬴

北九 偶像 2串1

六點大船係主定客

搏佢反底不如買皇馬對家

跟香討個大波專家推上幾十萬

北九細細波

想要向日葵

2020年仲有人買盤
主fg 2x1 唔中搵我去奶林鄭粒的

邊個

日乙角有冇得諗

6點半大 唔中問我拎返

綠雞有直場

即場

北9
斧山

細波？

有即場不買盤了

無端端有即場

屌你老母

有就唔買初盤啦仆街

臨開波先黎開即場都有

想要北狗

個個都要釜山，唔通個個都想釜山咩

被玩4

半和

半大100%

屌你阿臨尾黎出即場

馬會收到劇本了

10k 北9

又要分散黎賭

55分declare inplay
Youtube 有live

無啦啦有即場
有鬼

收錢算

盤同fg差戈小小
買盤以為自己好突出好勁？
買fg提早知結果仲好

link?

6:00大撚硬啦咁搞

角大 ok?

穩了

$2000 嘅向日葵
今日要2k上5k

乜柒都大

好似西維果d咁反cup點計

請問咁買係咪100%中

同一敏同路 又要準備入錢

大船向日葵

中左都唔好吹奏，我只係隻賭鴨

2:0

我敏狂中

主贏兩粒

偶像點解無平半

屌買左先有走地

同一敏對左 又要準備收錢

有bug
唔撚早講？

買埋-1就100%中
不過...

2k->0

有冇youtube條link

你會唔會買角球

快手刷CCCCCCC

成日都有人報假

角大

夜媽媽買咩向日葵

Block撚哂班傻仔

03分先出姐係點

咪撚妹啦 快手刷C

韓假角大？

應該係唔想你班撚樣跟

俾人屌既雞夜麻麻先識叫

山雞禁住屌

快手刷C

補主fg 6點半前中
救得一個得一個

呢場都買半大 好撚野師兄！

主比人屌緊

屌你有球迷又唔撚刷C

Utube有直播

Link pls

係咪無得劃飛買波架宜家係馬會？

豬

8.5大高水 救得一個得一個

等5.5

一齊開埋9.5B

你search J.LEAGUE International

我都見到

準備半大

Thanks

1.5b

角未？

半大快

咁快飲水

咁得意 頭先北9 個3件猜邊個射罰球？

比d角黎定定驚先

悶到...

係 笑死

悶到1-1未

好好笑 好多波台手腳

留意返

綠雞唔對路 下盤應該先入波了
到時再補飛點輸

第一次覺得睇youtube live係咁有趣

溫馨提示：朴主永今日35歲生日

客隊會提前換走佢 掌聲夾道歡送佢行出球場

結論：特別事項 被換出 6.25倍

屌你個閪中伏

有50%第一隊入球

屌 聊天室笑4

生日所以要入波慶祝

50-50

主被人屌 但點解落飛

咁都有no goal

咁無入球係幾%

唔好場場買角大0c. 角細爆c ok?

邊位ching出黎認領先

入波未

細波

有羅巴帶領穩了

半和 10 0 100

隻雞比人㩒屌
一早知有即場我唔撚買盤啦

畫

超高水入左向日葵

向日葵下盤穩如狗

00 0c

比個c嚟

出左架6點，仲買得架，未出飛姐

10 0 100都有人沖出黎lm

半大已死

半細收息輕鬆到

1-0 綠g

但完全冇角
唔係好敢買

向日葵點輸....

日落未

主隊真係唔對路喎，比人禁屌

太陽落晒山就輸

球迷入場睇下主點輸

笑到仆街

向月葵

入啦 綠屌你老母

做咩唔報假

角大已死

123

fc首爾100％

唔會出現

咩都冇踢黎做乜

乜撚羅富全咪撚燈鳩住晒

主fg 10 1 200
留左客fg戈邊blacklist

0.5/1半細就唔係收息

youtube個chatroom仲好睇過場波

Dllm

買左綠G 9.5大 我屌 奶野

中硬

6.5b?

Same

在

老友買左咩？

我了

係都5.5b

連c雅出現未

在乜鳩？你買客

刈

咁我買半主定半客好

客盤only 主fg之後反cup唔比？

得sir一嘢打咗落0.68

偶像

收到 半大試試佢

廢馬 我了

6.5b 中伏
屌

岩聽 中左派你

客隊性感後防

垃圾北九唔入波輸撚埋佢啦

咁多位睇盤師 你哋邊夠馬會嚟啊
馬會出水唔係唔跟啊 50%主Fg喎

10連c ok?

又最尾先轉賠買唔到

臭雞靚射 差啲

1111111111111

幫長井留名

釜山角球幾正氣

歐聯 決賽psg打鏝了

全格 10 1 100 payme

有

偶像入波未

1

屌你老味 太陽花開到9.5大全post派100

6.5b gogogo

臭雞入未丫

就比人入

2.02
你最後一秒買？

開到角大9.5。5 1 100

頭場踢緊盲人足球？

1800

日假 針

我1.99

邊個話會大波

頭場角呢⋯

9.5b

頭場無限角細

偶像9.5？

半0 cl7s

準備下一場

5.5b ?

山雞被禁屌

11111111111

222222222

呢隊北九啲打法幾好睇

頭場終於1c

要左咩

上半場比一球先啦

半場刷番6隻先啦 希望咪比羅富全燈柒

日乙客好勁

See u in IFC

同路 希望唔洗跳

等收錢

1111111

先七分鐘

接納

4893 下一隊入球 星期五 1
岡山綠雉(主) 對 北九州向日葵(客)
下一隊入球(第1球)
客@2.48

即埸燈神

好撚仆街

有冇頭場6.5b同路

好似好多人買左9.5b

俾個例子你

AC對祖記

日乙仲有冇得2.5大

youtube都有報假撚

睇埋半場, 都係得1C就當跌咗算

1-0 1-0

架仔冇C冇goal唔怪得馬會開即場啦

屌你老母仲以為自己delay

屌冇撚咗1k點樣補返好

1248

delay球探都會響啦

綠雞食向月葵啦

頭場真係盲人足球

兩隊客入未

雞仔入未？

主啦傾好左

花花fg 內定左

釜山首爾10.5b 同我盡情刷

2c

每次6.5b足水都有角

綠雞禁屌

綠雉+首爾

臭雞入未

韓波入未

偶像學咩人踢波

上半場入球先啦垃圾北九

綠雞2c

頭場9c 第1 lm
派$10 payme

綠雞個盤好硬

嗱嗱林半4先

其實-0.25姐係點

幫手集氣

引姐 客差少少入

YouTube啲留言笑撚到仆街

偶像fg?

岡山1.5b 串 首爾2.5b

0/0.5

泡菜成日半場0:0

平半

平半囉

讓4分1粒

g持

王耀富講波真係好撚un耳 係撚咁er

場場都00係咪痴線？ 隊隊賽前都冇訓練？

向日葵1:0

唉 輸死 有無手足食煙

老友 晚上好 食飽了沒？

首璽近四戰作客無輸過？

9.5B

2c?角大又準備輸

你荃灣馬會？

過黎搵我食

諗起賽前有巴打分析話有觀眾又要落力踢，唔會悶

半2全10認真派300

係附近

12m

LM

你係咪比人cap圖果個

北九踢得幾好

唔明

有無咩apps會有角球通知彈出黎睇？

早場波永遠乜鳩都細

我信左 買左大波

G10oal

唔好down啦 轉頭成個鐘都無通知會頹

YT有即場睇

仲有人未blk呢個傻西?

首爾今年食撚左屎?

北九州贏盤請一隻手足食麵

仆街 全對

屌殺我兩注半大

狗會無啦啦開即場
好撚鬼

落緊雨點會落力踢

即場1.5大

綠雞角大汁

我老友嚟 佢戴綠帽 比啲同情心

山雞2.5 有冇

首爾大波報數區 1500

有心啦 留返今晚dinner

你個名

幾時帶領我姐屌你

韓職?

半2全10PLZ

Thx ching

90’

日乙真係好廢 -8C 好撚ON9

已入韓仔 10.5s @ 1.63

日波 7.5b有無 想轟

綠雞即場仲讓緊0.25

巴打 我對你吾注 連針左排 跟左你

咪係囉，呢家先黎問

朴主永同李同國呢d廢老去公園捉旗算啦 仲踢咩波

All in左山雞2.5

刷角呀偶像首爾

2場1粒都無

對唔住囉

韓假半大已死

日乙等5.5先入貨

咁應該買乜呢

北九州好似假波之王？
買少少大先， 10分鐘可以入6,7 粒

首爾必勝

首爾 應該反底

首爾等8.5？

和都已經好好

釜山首爾唔刷角點入波呀

贏梗

師兄平時買開漢堡？

首爾送禮都要

半2全7都冇可能
仲諗半2全10

今朝聽你最後5K 買左？

上半場都未踢完就燈買左幾多？

10蚊

漢堡買半場

今晚重心
哈特斯菲

上次俄超出單你又唔跟

半大只需2分鐘

啲人唔係叫人唔好場場買咩 睇定啲大信心先一棍

屌你老母 最後1k買乜鳩 輸咗唔得閒入錢要等聽日

2/2.5 1.5/2s

韓假停哂角

所以咪買10蚊口水飛
其他應該留番今晚格蘭/皇馬

光

同路

10蚊 買黎jm9

心癮？

刷角啦偶像首爾

而家先4角,屌你老母

係
過下癮

首爾一哥入未

4444444c

仲未等到8.5足水

2場9.5s練心

你玩盤得唔得姐 又話全中 點知比個單我

6.5b , 1/1.5b

我都諗緊會唔會1:1完

首爾 1.5b ？

個人建議 今晚不宜大注 玩百位
留返聽晚

咁得人驚

6.5s x 9.5s
10 1 100

10.5B買唔買得過

日波 無入球

半2全10 go

臭雞立即入波

5c

踢緊d 乜

5555555555555

日職練碌撚...

人棄我取系列

向日葵FG

HEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

買左綠雞班傻9呢？

支持
唔入比狗屌

Gchi

乙....

臭雞廢到

已抽 得獎者留tg

3c

3333333333333333

韓職有波入未2.5大點撚樣算

北九半0全3 好無

日假1/1.5b?

3-0

送角送到咁明顯 似要開大角

10條傻鳩俾人binc

綠雞入到波我派$500

有冇韓職專家係到 講解下首爾咩事廢左咁多

聞到陣紅牌味

北9 入未

500頂綠帽？

難啦 主勁廢

臭g入未

本身隊波我教 前排見佢加人工加得少所以劈炮唔撈 宜家個教練唔掂

韓職半場一球先啦..2.5大叫都無得叫

臭雞唔刷角等輸啦仆街

岡山首球係咪jump 得

買綠雞班垃圾係到叫春

0.5b 都出埋...

我話啲傻閪10 0 100都lm渣

444444

4

5555

44444444444444

綠雞角大已死

睇錯

計埋你

臭雞唔刷角仆街死

綠雞首球 一世球迷

點解咁都要比人binc

睇live臭雞fg毫無疑問

Why

刷角未呀屌

個個鬥炒

我葵必勝

垃圾北九 一球都無

1-0

岡山上啊

會唔會學上星期全北靈車

屌你老母

首耳1.5b點睇

戇鳩鳩兩場都0:0

0-1

北九州1:0

雞jump

綠g jump

goal

01

北9 入波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑撚左 下盤gel得

抵啦臭雞

jump

yoyoyo

北九gel

日乙入波未

手足我收錢先

好彩小注

一換人入波

2.17入左下盤

講完即入

我sob又針

向日葵！！！！！！！

我雞就係咁垃圾

入多兩球

刷角

又下盤 唉 疫情影響咁大

其實綠G 都幾抵死

快手入多粒 買左1.5b & 2.5b

臭雞2:1ft輕鬆啦

人棄我取 第一炮 收米✅

一講完即入
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

角來了

買綠雞d7頭呢

北九州 fg
偶像下半場到你了

難啲

向日葵！ 全格頂撚住

0-2

9c就心足

0:2

dllm臭雞

0:2...

等多陣好啲 70分鐘應該有3

我雞好波

02

向日葵勁撚到

咩事呀屌

臭雞大船88

0:2 goalllllll

收錢！

秒開 1.5B

夠貼開埋2.5b

俾人中出

入多球

臭雞抵輸啦 唔刷角

下盤gel得

大波重燃希望？定係撚賭仔呢？

Cash out先

首爾個邊唔該都入3粒

換入之後入埋波 j死

lihkg大船

果種廢 真係唔係扮出黎

小小想笑

真

屌唔買就勁中
會唔會開埋首爾比我

大波GOGOOGO！！！！

日本波反常到咁 on9

0-3

點輸

易到比多粒大

Ok 留tg

買綠雞要驗腦

屌半場又唔咁樣入

1.5b 只需3mins

綠雞即場和 小注

買左綠雞手足出出黎

係
買綠g驗腦啦
我都講左咁多

廢到

50%fg

事後lm

會唔會0-3

唔會

10c未

ching有料